依家班偽勇武義士同紅衛兵有咩分別？

未經fc 嘅鋪頭都爆？你地係咪有病？同紅衛兵果時打咗先批鬥有咩分別？
打錯無辜嘅人，只會令運動俾香港人嫌棄

希望你地班人好好諗一諗，呢場運動唔需要你地呢啲老鼠屎

建議大家起一起底先回, 我就揀不推文

拉

我不嬲有果句講果句，起我底有撚用

此po已完，唔好覆

p牌最大好處係屌你老母都唔會推到post

我有邊句講錯吖屌你老母！

次次唔啱聽就屈人係三毛

你呢啲仆街先係令運動失敗嘅罪人！

入黎望下個名再拉文是連囝一份子既責任

冇p都可以不推文屌柒d 5毛

你呀爺先係紅衛兵 邊個反共就批鬥

你換咗account先啦 你好出名啦

一係係波台開返膠post算 有時都幾高質

垃圾人出垃圾post

又吹咩風先今次？